求boost 底石地足球鞋推介

上網google "boost indoor shoes" 佢俾D 16,17年系列我
adidas係咪之後冇出boost既足球鞋?

直接去pro direct soccer

巴打有買過經驗？係正式網站？

PUSH

白飯魚

應該就冇

indoor shoes=fustal?

yes bro

其實好似普通石地同fustal果隻都有d唔同....
你想買普通石地既話mk有...

呢D好似都係波boots?

我嗰對19.1平底 有Boost底
應該出咗一年內

補圖